[年青人絕望] 香港一個車位都6球

年青人一齊反政府

推反共產黨仲易過搵錢供樓